有無人試過屋企有老鼠？

屌

樣樣嘢都咬過
好嘔心啊屌
可以點算啊

養貓

前幾日有，唔知點走入黎
買老鼠膠，放一晚第二朝就捉到

如果住公屋可以call房署放鼠餌
如果知道活動範圍可以掛個有濃烈薄荷精油嘅香包

香包？？
我知佢地係窗邊爬入黎
如果我搽薄荷膏係窗邊得唔得？

好恐怖啊
痴住死左？？
之後係咪已經再冇老鼠？

佢個次咬撚爛左我盒雞粉呀屌

有 出現過 郁都唔郁
我開頭仲以為係公仔比隻貓玩
點知望多幾眼就郁下個嘴
之後比我一棍打死左 佢d叫聲好撚慘

睇字都起雞皮

今日已經咬左麵包同香蕉
屌⋯
咁你最後點滅鼠？

試過 住低層 晚晚夜翻都撞到正一正 連電腦袋都有老鼠屎
夜晚閂窗+老鼠藥 耐咗就唔會嚟

叫你隻貓黎我屋企暫住一個禮拜OK？

仲未有剪JJ gif?

然後會點？ 死？
定係會轉去第度咬？

咬過啲嘢要掉㗎啦
唔係窮到咁(聽講以前啲人窮
老鼠入米缸 啲米會食返 )
嗱聲搵個膠箱裝食物啦 樓主

我之前call過老鼠專家又無問薄荷膏得唔得，不過感覺上薄荷膏陣味淡啲同好快散，最好用番精油

精油溝少少水倒落個香包度(入面吸到味嘅野就得i.e.棉花，布碎，薄荷葉)
如果知道喺窗入屋就放窗邊，之後應該就唔會入黎
嗰陣師傅教我用香包，但上網睇噴係窗邊都得

唔會死，只係防止入屋

住2x年都未見過，可能花槽個窗走入黎
未死不過痴實左，d膠好撚勁

感謝感謝！！我今晚試下用薄荷膏加驅風油，倒落棉花度

掉左啦 好嘔心

同埋危險時期所有食物都一定要用膠箱裝住！等佢知道間屋無野食
(不過唔排除佢會咬電線 )

未死？
咁點處理。。。

我有諗過係唔係屋企隻貓玩完佢黎
唔撚識郁 行都唔行
正常老鼠 你係佢側邊行過/近距離望都狗衝走撚左